[有圖][綿羊失綿]屌你老母會員 全新既二手車 抄我post

屌你老母 你老母比狗屌呀

入嚟呀垃圾

你推多一百次都唔會夠佢個po多人睇

屌你老母

你條女係全新既二手雞
你老母係全新既二手西
屌你老母

是咪唔抵得人地多like 過你呀

過主啦on9仔

真係好笑
見到同一個笑話
人地夠幾倍正皮
即刻燥哂底既死毒撚

一方面你辛苦諗個gag 比人拎左唔落credit又係唔好既
不過另一方面 由古至今 高登既潮文鳩語 都係無人落credit亦無文章作者追討人 大家都係咁無限翻炒潮文架啦 你睇開d

你仲好笑，以為自己高人一等 咪又係上緊連登，屌你老母

乖啦
唔好再燥底啦
知你死毒撚無人理
唔抵得人地多你幾倍正皮啦

柒頭無人like你啊縮番你老母閪啦

又一個on9仔

咁講真 樓主係陰公啲
人哋抄完仲要多正評過自己開 比我都嬲
支持你屌爆佢

點解你係咁強調正皮 你係咪想試下有幾百正皮啊垃圾

我強調？似你你酸人
自己燥哂底咁開po

喂樓主，你都係抄返黎架咋

好撚慘喎樓主，上面班傻閪噏乜柒

你唔比人地咁啱自己諗到？

正評有錢收? 多正評存在感會強烈d? 咁在意做乜